[習思廣益]有冇得禁制返個禁制令

其實有冇得禁制返個禁制令？
禁制返popo 又得唔得？
小妹才疏學淺

講咗兩個月 無法律人士解答

之後禁制返你禁制我個禁制令

d法律界人士去曬邊？只係譴責完就冇啦？

係囉，好奇左好耐，d popo犯法唔跟隨規則，全部界別都只係譴責，登報聲明有閪用？